****************
Manual de agente
****************
Vamos a dividir el manual de gestión del agente en los diferentes tópicos citados debajo.

Sesión del agente
*****************
Todo lo inherente a la sesión del agente describimos en este inciso.

.. toctree::
 :maxdepth: 2

 agent_session.rst

Campañas manuales
*****************
El agente y la operación en campañas manuales.

.. toctree::
 :maxdepth: 2

 agent_manual.rst

Campañas preview
****************
El agente y la operación en campañas preview.

.. toctree::
 :maxdepth: 2

 agent_preview.rst

Campañas dialer
***************
El agente y la operación en campañas con discador predictivo.

.. toctree::
 :maxdepth: 2

 agent_dialer.rst

Campañas entrantes
******************
El agente y la operación en campañas entrantes.

.. toctree::
 :maxdepth: 2

 agent_inbound.rst

Acciones sobre las llamadas
***************************
Cuando un agente se encuentra en una llamada, cuenta con diferentes funcionalidades que optimizan la gestión de llamadas.

.. toctree::
 :maxdepth: 2

 agent_call_actions.rst

Agendas, calificaciones y contactos
***********************************
El agente cuenta con diferentes menús para el manejo de los contactos de las campañas.

.. toctree::
 :maxdepth: 2

 agent_contact_managment.rst
